希古恩表示他深感祖雲達斯簽下基斯坦奴朗拿度後將他踢走

Gonzalo Higuain claims he was forced out of Juventus to make way for Cristiano Ronaldo
Higuain joined Juventus from Napoli in 2016 for a then Italian record €90 million fee

Gonzalo Higuain claimed he joined AC Milan this summer after being forced out of Juventus to make way for Cristiano Ronaldo.

Higuain controversially joined Juventus from Napoli in 2016 for a then Italian record €90 million fee and scored 55 goals in 105 appearances while claiming successive Serie A titles.

The Argentinian striker joined Milan on loan in August shortly after Ronaldo's arrival was confirmed.

Juventus fans celebrate Cristiano Ronaldo's arrival in Turin
Juventus fans celebrate Cristiano Ronaldo's arrival in Turin (Getty)
"The decision to leave was not mine," Higuain told Gazzetta dello Sport. "I gave everything for Juventus, I won several titles, after which Cristiano arrived.

"The club wanted to make a leap in quality and they told me that I could not stay and that they were trying to find a solution. The best solution was Milan ".

Higuain claimed he felt the rumblings of discontent as early as last May when he was left out of the Juventus side who took on Milan in the Coppa Italia final in May.

Gonzalo Higuain and Mattia Caldara are introduced to AC Milan fans
Gonzalo Higuain and Mattia Caldara are introduced to AC Milan fans (Getty)
"Mine is a feeling of affection because they treated me very well," he added. "Companions and supporters have given me huge affection. But I did not ask to leave. Basically, everyone says it, they sent me away."

"That day, I had the feeling inside may that maybe something had broken down. And then they signed Ronaldo.

"Milan have given me something more after a World Cup which wasn't great. I found what I was looking for."

Higuain has scored four in his first nine games for Milan, but his new club are languishing in tenth place in the Serie A table under Gennaro Gattuso, already 12 points behind his league-leading former side.

斜恩條友係佢腳下甩左幾多個杯走

咁咪算睇得起你

老老實實真係幾慘

去到AC真係超班

Higuaín bb

咁廢就過主啦

大賽牙朗好佢少少咁多

牙朗又逼害阿根廷球員

其實祖要爭歐聯唔應該要放走西瓜

無辦法，雞姦朗人工太高，50萬週薪，對不嬲量入為出嘅蛆黎講，一定要賣人

所以祖就係眼高手低
衝一季都唔肯

今季都打得幾好呀，雞朗入唔入波無咩所謂，帶到隊波贏就夠啦

有戴bra拿洗鬼要西瓜